769灰土仲有冇得炒

如題....
小弟上星期玩左2轉汁少少
宜家手痕諗緊仲有冇得玩

人黎呀